召喚sales, 求村屋上網plan

上水村屋，寬頻，要求唔多希望平同埋用Wifi就夠 請留plan detail 同 telegram/Whatsapp

家居寬頻呢大佬

網上行💻Netvigator
公居屋/私樓/村屋/全新屋苑
100m 200m 1000m 1000m*2
🔥轉台優惠🔥 歡迎查詢 📲68401073

大埔村屋 就黎完約 但只想要一年plan 請出招